%@Titre: Afrique -- 2001
\par\compo{2}{afrique2-2001}{1}{Le parallélépipède rectangle de la
  figure ci-contre a été coupé par un plan parallèle à l'arête $[BC]$.

On donne $EF=25$~cm, $HK=20$~cm et $KE=15$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Quelle est la nature de la section plane $EFGH$ ?
\item Calculer $HE$.
\item Que peut-on déduire des questions précédentes pour le
  quadrilatère $EFGH$ ? Justifier la réponse.
\end{myenumerate}
}